【$14萬無晒】買779盒假美心「流心月」 深圳女血本無歸

（左）港售的美心流心奶黃月熱銷；（右）深圳有民眾買了779盒假貨。

美心流心奶黃月推出後掀起炒風，但有指近日疑現炒燶潮。深圳的王女士最悲慘，她花了逾14萬元人民幣（下同，約16萬港元）購買了779盒假「美心」流心奶黃月，肯定血本無歸。

本月15日晚上10時許，王女向福永派出所報案，稱她於11日在微信看到朋友小慧在朋友圈發「美心月餅」代購廣告，恰好另一名朋友需要大量購置「美心」流心奶黃月，就將訊息轉發出去。朋友回覆，有貨源就幫忙「搞一下」。隨後，王女通過微信聯絡了小慧，在得到貨是正品的承諾後，分3次購買了779盒香港「美心」流心奶黃月。

據稱，這批月餅供貨快，都是「內部渠道供貨」，所以價格也會比廠家略微的便宜一點，批發價190元（約219港元）一盒，王女本來已沒有顧慮。8月11日下單後，很快王女就收到了第一批貨。王女和朋友驗了二維碼（QR Code），是「正品」。於是，王女接連下單，買了第二批和第三批。8月15日，三批貨都到手了，王女卻發現不對勁。

「3批貨的外箱包裝有細微差別。就算廠家換箱子，也不會3批都換呀！」心中有疑心後，王女立即聯絡小慧查問，卻遭微信封號。王女又打電話給美心客服，客服告知正確的防偽碼驗證方式，一查果然是假的。

「知人知面不知心。我是認識她才找她買的，結果還是被騙了。」王女說，自己這是第一次大批量購買美心月餅，都是朋友幫朋友，沒想到會被騙。

接到王女的報警後，福永派出所警方迅速展開調查，發現疑嫌的女子小慧已關閉微信。警方又對疑犯的資料進行搜集、分析，確定一名年僅20歲，姓夏的女子有重大嫌疑。17日凌晨零時許，福永派出所警方到沙井街道黃浦居委會夏女的住所，將其拘捕。經審訊，夏女承認銷售假冒香港「美心」月餅，已遭刑事拘留。

哈哈

話明係「流」

哈哈哈哈哈哈哈

咁易拉到又係好笑
究竟班支那人諗緊乜？呃人又唔做任何防避？

買近800盒返去炒 中伏怪得邊個 自己唔貪個小便宜咪唔洗伏

支那人

微信一早實名制，要拉人有幾難

炒得好

李嘉欣.jpg

我見屯門啲藥房都要賣成$300盒

狗咬狗骨 相煎何太急

好好笑

同我自己食撚哂佢

點會拉唔到 電話都係實名

@板主 有人違反板規第2條，麻煩你了

反而想知假月餅入面係點

支那邏輯：美心把關不力，應該給予受害人20萬賠償

究竟都係流心定係只係普通奶黃

微信

最攪笑係以為一個QR code就可以知道真偽。微訊咩？

支那人就是要管。

買甘多盒有無甘中意食月餅牙
真系好慘

D大陸佬好興咁樣驗真假

拉到人

呢度有批月餅好抵架，有需要咪打呢個電話囉

好撚開心
大快人心
炒你老母炒炒炒

朋友

幫親友買

炒你就炒啦
兩個抵死

蠢到美心拎嚟炒

我都賺夠
咁岩又有7百幾箱
平d 賣俾你點話

「人黎，餵兩位公子食餅～」

笑到仆街

抵撚死

睇大陸人仆街真係好開心

兩邊都抵死
炒月餅嘅唔扺幫
賣家咁快俾人拉都好柒

當真咁賣過比大陸人咪得

睇到呢啲報導個心好撚開心

左邊紅色盒係撚流心奶黃呀 ?

正品承諾 你地支那任何野都假 何來所謂承諾

食晒值14萬嘅月餅

食幾多日要

我真係恭喜你呀

大陸啲監控呢啲時候就有用啦
不過明知俾人監控都用嚟做戇鳩嘢
買嘅戇鳩賣嘅笨柒

正版美心就係有個qr code比人驗

三和法人

三和

好波，你厄人，人厄你！
大陸人厄大陸人，
公安拉人快手

小騙子俾大騙子呃

會唔會單案都係假

魚都唔知自己係水裡面生活

屌你老母毒果又搵蝗虫記者寫稿

究竟支那新聞有冇好野架

你想睇支那好嘢，一係睇CCTV，一係睇無線新聞。

個小惠真係夠朋友！

食3年先食得哂

好人好姐點會炒月餅 低撚死

血本無歸快D去自殺啦

咁容易俾你搵到7百幾盒仲點會有得炒